#  Intégrer bootstrap



##  Introduction


*  Sur [le site de Bootstrap](https://getbootstrap.com/docs/4.4/components/alerts/), dans la rubrique documentation/component il y a tous les outils(component) prêts à l'emploi.




##  Partie:1



###     Utiliser un de ces component





*    Installer Bootstrap et le relier à la page html avec la balise link


*    Ajouter le CSS, le JS et Jquery à la page html



*    Intégrer le code du component et lire la documentation pour l'utiliser.





